連儂牆斬人單野 警方律政司一定唔會覆核刑期

法官郭偉健都話抗爭係恐怖活動黎
法官即係認為事主貼連儂牆支持抗爭即係支持恐怖活動啦
被告去斬支持恐怖活動既人當然唔算係恐怖活動啦
警方律政司當然唔會當斬支持恐怖活動既人斬到人命危身體部分永久受損既人係恐怖分子啦
告都係用較輕罪名去告
一定唔會覆核刑期 重會歡迎法庭裁決添

會話人冇死 判刑太重

如果覆核即係有信心改判社會服務令

其實佢用6年做量刑起點扣1/3認罪都算係正路
區院最高都只可以判7年 所以刑期上無乜嘢可以拎上去拗
佢係柒在喺判詞度鳩噏當秘笈 以為自己係喺FB出緊政治評論post咁

同埋 佢把口雖然好撚同情果件廢老
但除咗額外果3個月扣減 其實喺判刑上無點鬆過俾佢 根本係借呢單受注目嘅案喺判詞高調向支共表忠搏升上高院 件廢老對佢嚟講只係condom嚟

定額罰$2000 is ok

其實呢單野有冇可能告更重罪係高院審

講咁多廢話

根本條友政治考慮都講到咁白，已經比人公認係紅官，太揚都唔係好事

高院審要律政司提出

受害人有冇得覺得判刑太輕上訴？

所以話最大問題係律政司同執法部門囉
係咪告同點告係佢哋話事 連法官都冇得質疑

法官可以提議告多條罪

會覆到無罪釋放，條友返香港個陣話有人同佢講一定無事

本身佢一刀捅人個肺, 其實係意圖謀殺黎....
依家charge果條傷人已經放左水

斬到咁都仲喺D court審已經世界奇聞啦

謀殺

睇下入到去嗰陣班，班手足點招呼佢

咁黑狗放水就肯定

因為傷者用身體整鈍佢兩把刀所以需要賠償

其實呢個就係重點
香港人犯政治罪，律政司就無限資源不斷上訴刑期
藍絲黑警犯刑事罪，律政司就直接放生

自己友就當然啦
無間道都有講啦
黃sir 叫律政司advise 個官判陳永仁睇心理醫生

求推，教手足點防比人斬

【超實用文】文宣組手足點被防斬

仲會安排郭偉健法官審理所有手足案件

如果就刑期上訴，咁處理上訴既原訟庭可唔可以判多過7年？

有冇得用612基金做私人檢控？